[有無人識] 召集所有One Ok Rock 既 fans

香港係咪無咩人識
大家一齊係到討論下，未聽過既聽下呢首先

有無人識

我都算係半個fan 因為最鍾意唔係佢地 但佢地係我少數會聽geh rock band
而且佢地D歌真係好正!!! 雖然我而家已經少聽 但我都聽過好多隻佢地geh歌 最鍾意 mighty long fall, heartache同埋pierce

巴打仲有聽邊隊

冇人識啊，one ok pop就識

巴打識野
但我介紹clockstrikes係因為好多相對比較多人聽過

我都知新個隻album 差左小小既

上次35演唱會真係好正
去左台灣場

今次演唱會唔知會唔會搶到飛

點會無人識

35打後果隻黃色買左返黎聽左一半都冇聽 頂唔順
35紅 同黑都有 可以叫做岩岩係條接受界線到 所以幾好聽 黃色碟過左變左pop就聽耳機都唔拎出街

memories, mighty long fall, cry out

淨係睇過一次香港站

黎緊香港個場應該唔會搶唔到掛

希望下隻會好d啦

有無巴打會睇黎個場？

上次香港個場全部大陸佬有咩好睇 仲有班香港人連 taka叫mosh pit都唔識 柒出國際

我歌LIST得首 the beginning 咋

wherever you are